排左兩日Supreme賺左兩皮野😂你地班大學生做生做死都係月入萬五

我一個月工作兩日月入兩皮
你地班大學生一個月放兩日假搵得萬五😓
好提子🍇？

淨系色負評
大學生喎

不服來辯

啱呀，買完轉個頭又賺幾皮 番去開OT啦大學生

樓豬排夠4至5年可以退休了

Sad but true

唔係要抽籤收SMS咩？邊度有得排、

咁人地有三萬五喎
你排得，人地唔排得呀？

大學生

真系吾知你打咩牙

爸爸畀咗層八百萬嘅樓我....
點解你哋要排隊先得少少錢嘅

我地靠自己努力
父幹死埋一邊啦

樓主Save some pussy for the rest of us

想跟我搵食？ 留tg

我地Supreme撚又贏

樓豬好提子🍇？

咪睇你層樓升得快定我D實偏升得快

8百萬 升 5%都40萬

好提子🍇？

樓主係波台狗
無需要再討論

黑色有撚35000咩

利申紅色

樓主剪好個油頭搵到sp未？

兩皮野有咁大疊咩 ?

樓主做乜搽甲油

我獎比我條女既

SP我仲招緊 有性趣？